原來都幾多女仔一個人睇戲

近排電影節，有d非主流電影同舊戲上映
入到戲院，發覺戲院入面都幾多女仔一個人睇戲
當然一個男既睇都有，但自己一個睇既竟然係女仔多
仲有d阿嬸阿婆一個人黎睇
點解咁得意，女仔唔係好怕寂寞mud都要一班一齊做？

睇得呢啲電影嘅會怕一個人睇咩

係得毒撚同mk妹咁驚自己一個既姐

毒撚驚自己一個，因為佢地驚自己一個人會被視為毒撚
個邏輯真係得意

反正都係認真睇戲，洗咩要人陪先去睇
不過如果咁岩有朋友都有睇，睇完有得傾係唔錯既

以前細個我覺得一個人睇戲食飯去旅行係好毒撚無朋友既表現，會被人恥笑
到大個先發覺原來好多人都係咁，仲要係女仔都係咁

通常班毒撚同mk睇得自己好高，以為一個人入戲院睇戲好大件事咁
事實上根本無人會理佢地

係，6pm後d場其實好多西裝友同OL自己入戲院睇戲
我fd有女都成日自己一個去戲院睇戲

電影節自己想睇就想睇㗎啦點解一定要有人陪？
唔係男就女㗎啦，你話見到有獅子老虎長頸鹿自己一個睇戲就話啫

呢啲女先高質，非主流電影唔係人人啱，唔會為孤獨逼人睇，肯一個人睇戲，唔會太依賴人咩都要人陪，接納非主流野，有自己思想，接受能力高，唔係一般港女剩係識化妝蒲。見到真係想即刻討論劇情

試過自己入去睇戲 初初都驚好毒咁 點知隔離知幾條友全部都係自己入去睇

關你咩事

有啲戲冇fd想睇

呢類女仔先叫脫俗、真文青

哦

主流定非主流電影我都鐘意自己一個睇

睇戲就唔駛講野,搵多個人坐隔離有咩用

睇場戲都要驚人地眼光
自己一個睇不知幾自在
最緊要極易搵到靚場次

女仔都有毒撚既

入到戲院黑蚊蚊都冇人睇到你架啦
一個人睇冇咩問題

我都好鍾意自己一個人睇戲，唔使等朋友得閒、或者就晒時間先可以揀場次，自己隨時睇就睇，幾爽㗎
不過見到情侶啲親熱場面，會諗返起同Ex睇戲嘅日子

幾欣賞女仔自己一個睇戲 如果係靚女仲更加欣賞

一直都鍾意自己一個睇戲 但成日覺得入戲院貴，好耐冇去睇

自己睇最好，靜靜咁睇，靜靜咁睇完、思考，當然有人討論更加好，但同唔岩既人睇好睇既電影係會晒左成件事。完左套戲又討論唔到，又要keep住有concersation，好煩。

另外好憎d人睇戲manner好差，只係當entertainment咁睇，文藝片都要食爆谷屌你老母，又以為細細聲就唔係講緊野；一係就係唔撚係都笑、好大反應，嚴重影響到附近既人；最後碌字個時係未撚完嫁，要傾計就出去計唔好撚係到又要扮識睇又要嘈啦仆街。

成日想睇平戲但太早無人陪，所以經常自己食早餐睇

電影節打手

前排有套電影好想睇，但又好少人會岩睇，最後鼓起勇氣自己去
其實自己一個睇戲都唔係真係想像中咁孤獨，個感覺幾正
自從果次之後已經諗住間中搵套電影自己去睇

想睇 冇計

樓主講呢d 似吹奏一個人睇戲冇乜野 又可以食女 屌 我就唔睇 吹咩。

方便 又唔使同人夾時間又盛
何樂而不為

呢排搬左

樓下就戲院

成日都走落去自己睇

有次好似打風定咩

踢拖街坊裝落去睇 過癮到

大佬呀如果真係咁就好啦

一個人咪一個人
見到上面班毒撚吹到自己與世隔絕空谷幽蘭咁就想笑

明明一個人睇戲食飯係好正常嘅行為 點解可以講到咁脫俗 你地班人包括自己同埋身邊啲朋友係咪太過低質先至會將正常行為當作高質

我都係，第一次自己睇果陣好驚，點知入到場發現附近幾個女仔都係自己一個睇
之後就成日單拖睇戲了

根本係好普通嘅行為，講到有幾脫俗咁

自己睇戲好開心架喎

一個人睇幾好
可以揀好啲既位
又唔洗約時間

睇戲一個同幾個冇分別 因為睇緊個時唔會講野

利申未試過

成日一個人睇戲
係有時左右俾2pair情侶夾住有D難頂

唔敢自己一個人乜乜乜 通常都係太在意別人目光 但其實無人care 一個陌生人做乜

我見咩年齡都有 就算下午3-5點d場都好多

係啲自卑毒撚先咁介意人地點睇，驚死比人標籤冇朋友，但其實根本冇人理你係咪自己一個食飯睇戲點點點

結埋婚都會一個人去睇戲
有d戲老婆唔岩睇, 我會星期日自己去睇早場, 睇完老婆岩岩訓醒. 可以一齊食bruch.

一個人睇戲睇有咩問題?
入到戲院都係用自己既眼同耳, 多個識既人係隔離帶時仲分心.

睇戲不嬲係一個人既事，睇個陣唔通傾計？係你先咁on9 要開個po

我嗰日睇梵高隔離兩母女攞燒賣入去食
屌你咩 勁大浸味 係攻鼻嗰種
後面有個男人瘋狂咁aur
超大聲 應該每隔五分鐘aur一次 好噁心
隔離嗰個阿嬸自言自語討論劇情
得閒又笑兩嘢 jm9
結果成場完全分心曬
利申：平日晏晝場

加自己個腦

呢個禮拜先自己睇左兩套戲，自己睇戲唔係好平常架咋咩

你確定見到既係人？

14歲已經自己一個睇戲 有女朋友有時都係自己一個睇 完全唔明點解要人陪 又唔係食飯要傾計 同埋我想講唔洗介意人地目光 因為其實無人會留意你 你估你係明星咩

睇戲咪睇戲囉
一個人又點兩個人又點
講得兩個人孖住去睇先係正常
一個人睇就係異類咁